復3 戲院內你聽到最港女嘅說話

吓 我真係接受唔到Loki死左囉

戴眼罩果個係超人嚟架?

我都想要手套上面啲石呀！

蝙蝠俠係邊